有冇人一聞到陣味就會有段回憶浮出黎？

成日都會咁 一聞到某一陣味就會有段回憶自己出左黎 好似去朗豪坊咁，聞到商場陣味就會諗起之前係度嘅回憶

我係聽歌會咁，有段時間開心唔開心都好會瘋狂loop同一首歌，過左一段時間再聽返嗰首loop過嘅歌會諗返起嗰時嘅心情

白色珍珠

會呀

18世紀法國著名的思想家盧梭說過：「嗅覺是記憶和慾望的感覺。」

之前條女D西水有浸好酸既味
次次聞到果種酸味就會諗起

same

我會成日想諗起田陣發生咩事

原來唔止我一個係咁

Same

Same
破左佢處之後就係咁

有
有啲味會好想繼續聞
有啲味聞到即刻想走
有啲味聞到會苦笑幾下

唔通冇人會口一

咁

例如呢

通常係香水味
我又唔熟香水所以唔識講

見到黑直長頭髮矮妹都會傷感，唔敢望

都照講落去